有冇試過鍾意左個離婚既女人？

大家有冇試過？
知道左對方離過婚會唔會令你唔想追對方

唔好，手尾好長

想個人妻快啲離婚就真

想保護

點解咁講

個閪俾前夫屌鬆晒 不了

小朋友就冇
只係離過婚，比我大三年
生活上都幾岩傾，幾投契，對我都幾好
相處都幾舒服

屌到鬆晒

其實係怕愈來愈愛
如果日後真係要分開好唔捨得

呢個世代 離婚同分手一樣咁普通

究竟離過婚既女人係咪搵返離過婚既男人易啲呢

你就真係唔識諗
離得婚aas
即係無感情，無感情自然扑得少啦
咁仲點會鬆哂呢

咁好屌會輪到你？你同佢都係男人，諗吓點解會離婚！